屌你老母，612音道基金D錢去撚左邊？又話支援手足？

有乜嘢可以幫到手

一早話只信爺爺

係你地當爺爺玩膠

做乜撚

全職燒山打手

樓主快啲走, 我幫你頂住先,好快會有班撚樣衝出嚟話612係支援律師費唔係亂咁用

就算６１２有指定用途，都唔代表佢地可以咁對手足

樓主快D走，我頂唔住啦

捐比蕭生啦
佢自己拎住一百萬出來先
驚佢頂唔住

鬼唔撚知咩泛民民陣班仆街攞幾廿萬借音響就得，隔離咩Miss潘有事就嗰個沖去支援，其實佢哋根本冇諗過其他寂寂無名嘅手足需要支援嘅需要更加多

612 會話： 好驚變咗星火， 要好好管好條數

612 心諗：咪撚阻住我收息
係我自己能力賺返嚟

佢個名有聲

我決定以後唔再課金比612

推

屌，p牌推唔到

人地之前claim到6K生活費, 可能事主文件唔齊, 或不願提供足夠資料

見#103

起碼都貼埋612 對話嘅圖出黎
呢d 同藍絲話病毒係美國製造請廣傳有咩分別

樓主快走

條撚樣乜鳩野po 都可以拉老燒嚟講 老蕭打手嚟

走去邊⋯

我幫你頂
走住先

拉